
                      Lo q puse antes entretenida para niños d 13 ó menos, efectos especiales muy malos.
Lenta d cojones y sin ningún misterio y para colmo hay una segunda parte. Q no pienso ir a ver.
        
            